他太软弱，太害怕他所激起的仇恨，以至于无法结束它。 特朗普将于周二访问基诺沙，尽管当地领导人表示抗议 
 一项对426项研究的元分析发现，反偏见训练对内隐和外显偏见的效果都很弱。 如何成为一个公平的CEO |matthewheimer | 2020年8月25日|财富 
 长期以来，劳氏一直被嘲笑为规模更大的竞争对手家得宝(Home Depot)的弱版。 劳氏的首席执行官是如何彻底改革其电子商务，以利用家庭项目的繁荣 
 在20世纪70年代，物理学家发现大质量粒子携带着弱力和强力之后，这个想法变得更加可信。 《杀死引力幽灵的物理学家》|托马斯·勒顿| 2020年8月18日|《量子杂志 
 广告市场疲软的另一个受害者ViacomCBS公布第二季度广告收入下降了27%。 世界上最大的媒体公司是如何度过第二季度持续的危机的 
 他们甚至在SoundCloud上发布了一首(相当弱的)嘻哈歌曲，讲述了他们的滑稽行为。 攻击隐藏的互联网|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 骨骼不再强壮和有弹性，而是变得脆弱和脆弱。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 很多人认为女性太弱，不适合这份工作，但我知道，所有和她一起工作的男性都认为她是一个男人。 女消防员神秘死亡|Christopher Moraff | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 唉，他的灵魂是愿意的，但他的肉体是软弱的。 在酷刑报告之后，我们作为一个国家的道德权威消失了|尼克·吉莱斯皮| 2014年12月11日|每日野兽 
 文书工作一尘不染:他死于运输途中，心脏虚弱和长途旅行的双重原因。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 第一印象通常是生动的，但恢复它们的能力很弱——一种糟糕的记忆力。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 第一印象通常很弱，但唤醒它们的力量却很强——仍然是糟糕的记忆。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 但整件事最糟糕的部分是，哈格德从一个弱智男孩那里赢了一万一千英镑。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他握紧拳头，向白脸的鼻子上打了一记无力但意图良好的右拳。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 但查明顿太太一生气，就软弱地说，王子说年轻的哈格德太太“可爱”。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯